畢爾包0:4巴塞， 迪莊兩助攻一入球，美斯梅開二度

美斯都仲跑得幾快

以為活著蛇開po

六年前，美斯係西班牙盃同樣對畢包，仲入咗世界波

懷疑美斯專登剃鬚就係想扮返當年既自己

佢想扮張家輝 剃完仲似

畢爾包兩星期連輸2次西杯決賽

女子隊？

舊年西杯決賽因為武肺延期到上兩個星期先踢 都係有畢爾包都係輸

Frankie de jong

Messi真係好勁 Fdj著哂火

第三球美斯cls

美欺d假身真係好屈
第3球咁都比佢出到黎

Frankie de jong.

活蛇去咗邊